A09係咪度？？？

聽日要帶佢去絕育

死左

屌你老母

晨早流流咁搶口

點解要切我

A09!!!!!!!!!!!!!!!

自認A09

又點撚樣呀

蓋狗蓋狗 好似隻狗

瓏仔點睇麻友

A09

人盡可夫的臭妓女

麻友G!!!!!!!!!!!

都無用留黎做咩

真人a50

先幾歲 成a50明顯未屌就散

2823 A50中國